[熊仔鼠]求救 兩隻女都生左啲黑色一點點係皮下 又甩毛

有無大大講到係咩事 係咪皮膚病

咩位？全身都有？臭？

應該係有mo菌 咁樣好似要浸碘酒
利申冇養過

背脊patpat兩邊 無咩味

係咪又係香腺啊

幾歲?

香線好似係一粒 無咁多

7個月

99.9%係香線呀 利伸養鼠15年

謝大大 擔心左勁耐